小姐有氣質

其實係咪人大左就無真愛

男人唔可以窮

加上比人cheat 左幾鑊

心灰

無錢真係唔緊要，最緊要係唔好自卑同努力生活，心地好又正直一定搵到愛你嘅人